非中大手足攞火魔兇CUSU係做乜？

攞火魔兇CUSU係做乜？
周圍爆office、玻璃係做乜？
揸車揸到炒車要人救係做乜？
想入宿舍，halltut話有規矩要跟，之後成班人想爆玻璃入去係做乜？

唔係分化、散水撚，但想提醒大家，我地行到呢一步係因為我地有原則，有底線
唔好成為自己最討厭既人，好似班狗咁
唔好覺得自己守左二橋就有最大話語權，自己係大台
越黎越多中大手足因為呢啲情況而走，寧願開花
應唔應該死守我唔討論，但上面呢啲紀律問題麻煩自己反思

無入中大既手足應該唔清楚入面內哄分化有幾嚴重
無論點都好，希望大家記得自己要有紀律

尊重同包容
講真 中大同學其實要處理物資 清潔 整野食 做哨其實都好辛苦
舍監都有佢難處同責任
大家比啲禮貌 一切會好好多
Be water be humble

推

有冇諗過咁做既人可能唔係手足

手足係唔會自相殘殺，正如你同細佬意見不合，都未至於要脅要燒死佢

為數唔少，唔想估佢地係鬼

真唔真...

紀律真係好重要
就算冇大台規限
但係唔該你自律

咁搞要立軍紀，無紀律唔係軍隊

唔洗估

典型我幫你擋一次子彈，你一世都欠我心態

有無諗過唔係手足？
同埋唔好再不停強調係咪非中大啦
係行為問題 同佢身份有關係咩？
就算佢非中大係咁 係咪代表所有非中大手足都係咁？
係咁區分中大同非中大手足真係好咩？

呢啲情況唔係今日先有
之前廢事家醜外揚先唔講
但而家問題太嚴重

隨時又係佔旺果陣落去攪事果班左翼廿一
整埋d咩旺角新村打邊爐 打麻雀
又攪佔領匯豐 係到食大麻果班

Yes

紀律，互相尊重

攞火魔燒手足咁癲？
不割蓆，不分化
傷害手足者，視狗處理
直接殺咗佢都不割蓆

特登搞呢啲出嚟係咩心態自己諗啦

聽講係因為CUSU同鄭承自己傾deal 1-4封吐路港 56日開番比市民

首先唔想捉鬼，所以會照叫手足
第二中大人無可否認係無亂破壞、用火魔兇SU
而兩者之間既矛盾真係好大，早兩日係夜晚既行動上都無共識，係連登唔詳細講
所以唔係要分化，而係行動、思想上兩者的確有分別

source？

唔好真係成為左藍屍口中既暴徒好唔好搞清楚自己留守cu係為乜不割席但請善待我既家園

真係手足同中大人根本唔會想破壞校園
明明校園就好似自己屋企咁

sorry 亂爆人地屋企野個啲我真係會想割
爆黎無目的 你打爛人地個hall有咩用？

無改善既話可能真係會割
都唔係為咗場運動好

anyway 多餘人手就去第度啦
現場好撚毒

真

賤橋、office、保健處俾人爆真係好心痛同嬲
明明中大都冇得罪你，咁爆法同根本失咗本身裝修嘅意義。
裝修係表態同報仇，係唔係都裝嘅話就失咗對紅黑嘅阻嚇性
不割但唔該改善

中大人保護中大就係唔想界人破壞
麻煩外來既手足尊重返中大手足

習曱甴

好惡劣下⋯⋯
真係要成立個military police 咁既中大人組織
約束下某失控行為
咁失控法又唔聽人講明顯唔係手足黎
不能接受無止境破壞中大行為

你有無睇cusu澄清？或者隔黎post？

連登有班人不斷咁煽動人亂咁裝修
都唔知係咪鬼黎定無晒理智

光復中大，驅趕MK！

對，阻班狗入嚟目的係守護屋企

但而家班狗無破壞屋企，返而自己破壞屋企，係咩邏輯？

不知所謂，我係中大學生完全睇唔撚過眼俾人咁搞咁樣破壞自己學校，但我出唔撚到聲，好撚辛苦

仆街，邊有人嚟守城會特登拆自己個城

一早失晒控
失控果陣唔撚屌
仲係度話核爆都唔割
咪變到咁

有陣地就會有咁既人出現
無陣地就無依班人既容身之處

其實中大又停課又發聲明，點解仲要打爆office中大係我地避風港來

行軍要紀律，手足請自律

因為無左目標，本來目標係抗狗入侵，衣家無狗來自，無目標自然軍心散亂

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

收皮啦分化撚
cusu 冇deal 過呀

因為MK考唔到中大，要破壞中大發洩

因為最基本嘅理由係，我唔相信一個中大學生會容許一個人周圍是以破壞建築大樓，破壞保健處，偷staff車渣，我諗一個普通嘅正常中大學生見到呢個情況都會好心痛

要軍法處決。

啱 各大學依家最緊要係拆大台同搞分化

擺撚到明搞破壞仲不分化

真係手足咩
差佬都有啦

CU入面小心有分化狗

手足唔該對準政權

咪破壞校園阿！

懷疑係鬼啦

未有鄭承呢件事之前 已經用火魔法兇人

又ON9左D
D 外來人無啦啦做咩想入去中文D HALL度
人地HALL 有人地規矩

咁咪傾囉 又唔係政府 係咪唔啱聽就威脅人 咁同啲狗有咩分別

細聲啲

唔知你地係咪真係逐個問過佢地咩身分
但無論點 係行為on9 唔關身份事
有腦都知唔會破壞自己據點 唔會拎火魔兇手足
要屌既 係針對行為屌
無論咩人做呢啲野都抵屌架啦
呢啲係無腦 唔關係咪因為係中大人身份事

日日番去溫書番去上堂既地方俾人破壞成咁，痴撚線，我又可以做d咩，去阻止又驚俾人打

真，呢件事我都知
不過個次既對像唔係CUSU

拉

唔係我講 前線講 係連登屌我無用
去前線同佢地講～

pish。

push

認真可以做d咩，而家好似冇王管咁，喺大學入邊鍾意做咩就做咩，破壞咩就破壞咩，成班痴撚晒線咁

中大人勸阻佢地啦
做乜撚野啊 到底
打緊仗 邊有人會拆自己守緊座城堡架

咁樣仲衰過d曱甴

我都主張軍紀，但非主張大台

鍾意可以推上去，對外內都要有

運動白熱化 再發聲明是正道

應該有大量鬼分化咁緊，大家保持警剔

點解又上返嚟

所以我主張再出教條/軍紀，但唔係主張大台

只係對內外都知道我地步調先係自己人

運動白熱化 再發聲明是正道

慢慢食花生等睇真暴徒出現
俾一班20歲頭待人處事都唔識未成熟嘅細路仔揸旗本身就係極之戇鳩

自己非中大人，入左中大兩日都係瞓運動場
想話問人借個hall黎沖涼都唔好意思，更何況爆入去
入鄉隨俗同尊重都唔識搞到不分化口號咁，自己任意妄為搞到手足條氣chok住chok住場運動好快收皮，希望大家學識尊重

source?

你唔知就唔好傳，比人屌你fake news 又話唔係你講，收皮啦

黎明行動

岩呀

認同就幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

我有fd一樣走左,
班on9就話勿分化

而家有三批人

1. CUSU
2. 真前線
3. 開記招班人

1 就唔想做大台 鄭生同3傾野都冇插手
聽到開路想反對就比人兇

3 就自稱問晒各路防線意見 凌晨宣佈半個鍾後記招 1 阻都阻唔到

2 聽完記招表示唔知情 嬲到想打人 但係比3撳住 然後話1有份決定

最後2走晒 屌1
3就成班消失咗

真架，唔少中大人因爲咁而走......

手足要諗清楚本來守喺中大嘅目的係咩啊

唔岩聽既說話你想唔想聽

你估天下太平果時四圍搞事果d mk,童黨去晒邊
你以為個個都係為抗爭走出黎?不能否認有d人係反社會為左型，玩，刺激先出黎

原來是咁

立教條，令行軍有序

支持請幫推
運動白熱化 再發聲明是正道

睇撚哂先留意啦

支持請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

手你老母足，醒未啊連人哋叫咩名都唔知呀，現實啲得唔得

不割蓆不分化最終都係得個口號

#超級老豆搵仔 #阿囝搵老豆老母聯合聲明

1）請停止捉鬼
2）我地唔想見內部再有打鬥
3）Poly入面捉鬼嚴重
非常大機會有鬼已經係滲透入去
分化大家，只有鬼先唔聽意見捉人，所以請大家停止捉鬼

最後目前情況：
暴大無學生證唔比入
理大唔比外援上房訓

Fake咩news上面咪貼晒link前線親口講

重要資訊，推

令我諗起李自成

請幫推
運動白熱化 再發聲明是正道

樓主講嘅真係有發生
唔信可以入中大行個圈
呢類情況必須改善！

個班好可能係卧底黑警黎,留意.

其實開唔係問題
星期六日封嚟都唔係幫三罷，不如比市民免費過。咁樣又唔撚係放番控制權出嚟，你可以只開兩三條線
談判要區選先係 但唔係SU做嘅
分化係好明顯 大家維持番秩序同紀律 be humble 而家打緊仗

唔撚識揸都要試揸先on9

趕佢走，完。

不完美 可改善

推 3分明係分化撚
希望中大人重新團結

前線親口講係咪就代表係cusu有同姓鄭條撚樣deal呀？有無證據呀？無證據亂傳咪未fact check囉，你都痴鳩線

行為不檢，pls leave

認同請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

唔好林尾香呀

唔該有紀律

SU開記招澄清啦
再強調返五大訴求，推返比政府
可以順便指出姓鄭條友嘗試起大台同分化

勿分化 唔好咁樣

到底係失控定鬼

要尊重中大入面既文化同規則，果度係人地屋企，唔可以亂黎，先警告，再犯就請佢哋走。

CUSU根本由16年開始勇武到仆街，暴大人一定知，唔會信佢地會由條友deal啲咁嘅野出嚟

可以留意下，而家好多外來手足話中大出事先入黎幫手，而家無事又叫人走，姐係當佢地condom
我都唔知點拆，所以唯有自己走

收皮啦屌你老母個deal關cusu尻事咩

認同請幫推

立軍紀

運動白熱化 再發聲明是正道

有陣地就要有規則
唔可以話唔捉鬼就乜都唔做
無論中大人定外人都要守規則

當中大係美心？

我見有班真前線又屌開記招班人又屌cusu 先覺得奇怪

明明cusu 都屌緊記招
問晒幾邊先發現原來有人玩呢啲嘢

有人從中挑釁

中大人係入面比人控制晒
真中大人係時候入去建立秩序

果日call援兵有太多雜牌軍入左去啦

你確定佢地有擋過子彈？

叫佢地攝衫...講到口臭

立軍紀，認同請幫推

最毒唔係搵popo扮示威者，係搵後生藍絲搞亂局

運動白熱化 再發聲明是正道

中大內政好緊急，要快d 處理好

呢段野投稿上tg啦 一天光曬啦 我地冇分化本錢

sorry

中大對中大同學係家園，對好多校友來講，幾乎係鄉下
外來手足幫手守護，萬分感激
但真心唔信中大人會去破壞校園

如果報導係事實
對中大人個心痛程度其實同被POPO攻擊差不多
你叫我點支持？

威脅燒學生真係接受唔到

因咩事要去到咁盡

大家要愛手足，大家同生共死，有咩五岩傾到岩

光復中大

［行動］和理非升級解困局

認同

同時都可以重申教條

運動白熱化 再發聲明是正道

屌即係次次都有班mk仔係到做埋啲冇意義既野，班撚樣不學無術，一係就考狗一係就搞破壞，最撚想割mk仔

就算你出軍紀 佢咪一樣屌7你大台
根本個心散左 加上有鬼帶風 你邊控制得到咁多人
直接宣佈勝利散場啦

同埋打爆中大設施係做乜鳩???

中大人要有中大最終決策權,
呢樣本來就係守護中大原因,
所以中大人要諗清楚要點處理而家既局面
學生證, 教職員證 (背面都得) 係可以辯認到是否中大人

某宿舍監

臥狗而家怕死 , 一組會有廿幾三十人一組

有中大fd都咁同我講
話完咗1112之後換咗班非中大嘅人守二橋 入面啲物資仲多過佔中嗰陣 助養緊一班唔知咩人
中大生就保護家園 除咗必要嘅破壞之外都唔亂搞 有部份外援就係又破壞唔係又破壞 你屌呢班人 人地反而會屌返你轉頭

而家仲留係中大既人, 請要認真好好傾一下, 大家要有共識點去守護中大先.
需要人可以再吹雞請人幫手, 但都要先旨聲明進中大幫忙要有一d基本守則, 例如唔可以破壞中大校園之如此類.
雖說無大台, 但人多口雜, 中大人應該都要分成幾Group 人, 有事要攤出嚟傾, 每group先自己內部攞到共識, 然後group 與group之間再尋求共識, 有晒共識後先再對外發放訊息.
如果係真心想幫忙既, 應該會明白同配合, 就好似話入中大要搜身一樣, 真正幫忙既人唔會介意.

仲有d 撚頭係到check 車，態度極差，真係好肉酸，學埋d popo 衰野

呢班mk可能係黑社會出黎搞事都唔定
成世人無機會入中大
而家比人請槍入黎搞事

請尊重大家啦手足 中大始終係中大人嘅地方 與其內部爆壞 不如留力打狗

Those are black cops

.。

挑釁

大家最緊要溝通

我地行到呢一步係因為我地有原則，有底線

真心?

呢個po入而有幾多中大撚
唔show學生證請閉嘴

又想分化，走啦5毛撚

大家無得休息都好燥，但請冷靜。我地未必所有決定都做得啱，但只要敵方做得比我地錯，我地就無輸。而家正苦咩都唔做，就係想我地行錯先，所以我地要睇埋佢點行。

唔可以將所有做得唔好嘅事都美化成係鬼做
基本上三點鐘嗰班我都信係真手足
唯有見到互相提點
不完美 要改善

What you wish don't matter

班MK似係嚟玩嚟威 多過嚟守護我地中大

首先要入到去

呢座城只有我先可以拆

block la 呢個時候仲分化
就算真 都唔重要

100%同意
破壞中大真係唔會支持

咁你又show下自己職員證 證明自己唔係狗囉

be humble
be humble
be humble
be humble
be humble

想知講呢啲個班人有幾多係12號打足全日
有部份係12晚完撚咗先入嚟想打
但中大二號橋滿足唔到佢哋喺到發顛兇中大學生
我幾相信真勇武已經去曬其他區開花
留低班mk喺到惡
惡你老母咩有狗嚟肯定輕鬆打爆
最慘係佢哋唔聽人勸
有反對意見就用武力兇翻中大學生
話可以傾嘅人應該冇入過現場

利申 校友 目擊一切 已走
亦都知好多中大人已走

再咁落去加埋啲便衣狗煽動
必定內部分裂

中大生應該保留最終話事權 唔係起唔起大台嘅問題 係個到根本就係人地個母校黎

坦白講，如果事實真係咁

不如依家止賺離場啦，咁搞法就係磨死

嘩 發現分化撚
又block得

中大自己有大台我覺得無問題，依家目的係守護校園，但有班mk破壞校園係乜玩法

敵人分化技倆，各大學已經被標籤做大台

請問我邊句有分化
上面有人話係鬼我都否認
咁大個問題講出黎都係想等大家一齊幫手拆掂佢

中大人比非中大人趕走
我到底睇左d咩
呢班人係咪唔記得自己為咩去中大？

屌你家下係咪唔記得個初衷先，不分，不割，不灰呀反醒下

就算係真都唔重要係咩概念？

自己友都兇一定唔係手足啦

根本守城就會內鬥。
快閃啦
失守咪閃入去反包囉

咁搞破壞個班都唔可以因爲不割而做乜都得，你唔屌下破壞中大既人？同班popo有乜分別

香港變新疆重要d定中大間房爛左重要d
你而家講咁多
係咪幫手入去維修？

樓主有咩分化請問
拎火魔兇人都唔可以開po講? 有錯就要檢討架啦

可口可以check學生證

邊撚個咁惡搞中大自己人有本事同我一齊上前線打狗 請學識珍惜同尊重

真係
封撚咗崇基門唔比人出入完全唔知有咩戰略意義
我識幾個中大人行到門口想走比人極冇禮貌咁叫翻轉頭
屌你而家你揸旗？將軍？
現場冇人從屬另一個人
比啲禮貌唔該

入面咩情況，有冇人可以影下

所以要重申教條

請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

笑撚死
派幾個卧底入中大大肆破壞就瓦解到
易撚過借火

MK搞嘉年華咁

我真心希望大家唔好再破壞中大校園設施，我讀咁耐未試過咁心痛

無人起到3個班人係乜水咩

冇得散場 二橋下星期一一樣要再戰

自己圍內搞咪得 唔洗放上黎公審

認撚同，守護緊校園但去爆校園入面啲嘢，屌你老母！暴大仔點會爆自己屋企！！

咁點解要扑爛中大啲嘢先
有咩要值得裝修 有問題就係要檢討討論架啦
下次唔好再犯一樣嘅錯

要重申教條

請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

真係唔好以為過嚟幫拖就大哂

其實出面都惡劣
手足可唔可以有啲禮貌同紀律

入得黎幫手就尊重返中大同學
唔好又要保護我地又要兇鳩我地

Blk fk news

咁你用咁多時間嚟討論呢件事
搞到捉鬼 人心惶惶
中大人走晒 係咪你入去頂住先？

咁如果真係有班人想燒鳩自己友係咪都唔割先
"唔好將自己變做敵人咁無恥" 呢句你用落去對付班狗 真係wfc兼歡迎
但對住自己友都誰大誰惡誰正確就咪on9啦
你理性問下自己不割不分係咪真係可以apply落所有對象到先啦

再次利申 對狗用幾無恥我都支持 但對手足都玩呢套 不了

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

記得小心保護個人資料, 背面就足夠, 前面就要搵野封好佢

下星期一二橋一樣要守吐港

Cls咩邏輯，無目的咁破壞中大校園點幫到場運動？

記得我地係咁樣捱到11月

就係 不分化 不割蓆 不篤灰

所有行動 策略 言論 都可以修正！

事到如今唯一停止校園繼續被破壞既方案係定立規舉例如:

不得再噴字
不可進入非公眾地方，例如保建處
不可駕駛校巴

違者私了

貼於當眼處

中大人走咪因爲班mk亂咁扑爛野惡鳩人囉

大部分前線唔係中大
而作出呢d 行為嘅都係前線
所以有理由相信呢d 人唔係中大人

不過我都同意 係應該以行為黎分

中大人已fc 樓主講既野係真

麻煩中大人真係要自己組織學生/校友保安組
以莊為單位又好 宿老鬼單位又好 職員又好
以校友信用卡/ 過期cu link
又或者dem個新亞beat都好做識別

點都要企岀黎建立秩序

呢樣真 呢個上左熱門好肉酸

我覺得要各大學要set關口
非大學生唔比入黎
雖然好仆街 但咁樣可以杜絕左一大班低質mk

我同意勝利散場化整為零, 流動先係最大本錢

我地嘅「暴力」唔係對自己的人！！！

未贏就先內鬨，咪低質過共產黨

如果咁樣輸咗就唔好怪對家強

切戒年少氣盛，驕兵必敗

自律喺打仗嚟講好重要架

散啦
守黎做乜鳩
愈黎愈亂 守黎冇意思

算啦 圍內傾 街外人睇緊好柒㗎

咁你捉到鬼 軍心散晒 又點幫到場運動？
唔好再帶買返嚟嘅AC帶風向好冇
求下大家了

都係前老細果招有用，係可以不攻自破

我係入面頂緊唔通又打哂卡而家同你報到咩
樓主同其他人提出得問題 就好明顯係入面先知有呢啲問題啦
而家撚有人捉鬼咩 有錯都唔講得 你先最冷氣軍師冇入過去睇

個問題係佢咩身份直接影響佢有咩行動
簡單講 中大生/校友係想保衛校園 唔會話破壞大學囉
非校友入到黎係以守據點既心態 有乜衣郁係可以棄
前日已經有人話燒su啦

冷靜 提防被煽 不捉鬼但亦要小心保護自己
宜做好防火及急救準備

但是城大浸大好正常咁啵

中大人唔應該怕做大台
本身就係支援中大
如果中大人既諗法都唔聽
咁係咪真係想幫中大呢

即使係街外人
入到黎就當中大係自己屋企
你做咩要破壞自己屋企姐

啱啱係FB見到
//致 中大入境處:

其實要識別誰是假扮大學生的popo好容易，只要係入境處俾份DSE卷佢哋即時做下，就知了！//

大家放鬆少少先啦

乜撚嘢下星期一二24小時咋喎

對中大人嚟講
中大唔止係一個據點
係家園係屋企嚟㗎
唔係迫不得已情況下邊有人會亂爆自己屋企

唔係話要溝察隊但係呢啲一定要

當初所有人入黎中大嘅時候係自願守護呢個校園，但而家就要打住自己幫中文擋子彈嘅旗號而做呢破壞呢個校園嘅事，根本就係本末倒置。我寧願嗰晚嗰班人唔好入黎，無論佢地係咪中大人都好。

利申: CU 2018 grad

Oh sor

又團結

你不如答下我守黎有乜用

無紀律就如恐怖分子

因為城大浸大大部分自己人
學生同校友

同意！
見到狗都未黎，
啲地方比手足攪到好似遊樂場咁，勁嬲！
係夏鼎基幫手執垃圾仲比啲擺明唔係CU既手足屌
問做咩要執！

推呢個上tg啦

垃圾p牌仔話人買ac帶風向
屌你老味笑撚死人咩

手足忘記咗一樣好重要嘅嘢
內鬨互屌無意思
畀Support你自己嘅陳述, 要有建設性

係手足就核彈都唔割, 要改善就改善, 咁先有進步推動場革命

不分化 但需改善 我地唔係爛仔警犬

唔係割，但ON9 MK仔真係多，吐D字同藍絲支那一樣素質，冇內容甚至完全錯， 要講鬼，咪E D，人素質咁差想國家會好得去邊？睇下鄰國乜撚野樣

sorry手足
我已經唔知可以點做
又趕唔走某啲唔守規矩既人，同時又比人用condom論情感勒索，先想大家幫下手

我係一個記者
我影咗差唔多2日
真係有啲手足用中大嚟玩
周街試火魔。。，，

無軍紀嘅軍隊真係獻醜
對敵人可以兇殘，仲唔可以無紀律

用火魔兇人唔算分化? 上黎討論反而係分化

好撚柒 其實出面仲打緊㗎

揾多啲正常人控制住班吳卓羲先

p牌就唔可以係手足？
有幾多人因為今次場運動先開始留意社運

守:
二橋係正吐公上面
隔離連住東鐵線

唔守:
隨時黑警拉大隊封你出入口
反正都停課, 你話守唔守好?

d 死mk 可唔可以收皮 唔洗你幫

根本而家有人英雄主義上身

岩呀 做實事啦唉

不如去球場開個會 大家就下大家啦
再咁落去唔係辦法

秒殺

唔好重蹈覆轍

屌你啦 叫人檢討改善就屈鳩人割 捉鬼
咁有人做得唔好緊係叫改善架啦
事實現場果班惡過狗既人真係要檢討下呀嘛

依個POST都係分化緊
有人態度唔好係問題

學生太淋控唔到班mk
求校友岀手

唉，，人多本來就有垃圾出，係鬼又好垃圾又好，，，其實我唔知講咩好，給你安慰，手足努力，做好自己總會有用

講事實姐佢。

分分鐘當晚都冇份上前線

dllm好撚嬲 成日提議/提出問題/叫改善
成班撚樣就屈鳩你割蓆捉鬼

你估西方管理學，係亞非咁易學得通咩

而家個感覺仲更加似比外人入侵咁

又唔好咁講
見到有d mk都有技能 例如揸棍波車
係駕駛態度要改善姐

凌晨冇咩街外人, 我會屌埋一份 但是呢家好多人mon緊連登是好柒嘅事嚟

p牌自pish
唔好內閧！唔好俾理由對家呀！！

其實係咪一定要強調 "非中大" 呢三個字？ 我每次見到 都覺得中大手足係咪當我地外援係外人 唔係自己人...

而家入面有一斑人又惡又唔聽講
su都俾佢地話要燒
好多中大人都因為唔同考慮走咗

問題係又冇得捉鬼

大家做野之前都三思，咁大個人自律下啦，守護中大唔好變成裝修中大。中大依然係中大人嘅，街外人係入去幫手架咋！
Btw火魔兇人係咩事，爆宿玻璃又係玩法

不知所謂，完全係借機搗亂中大

咪就係 每次聽到"非中大"呢三個字都好心灰 覺得自己係外人 唔應該留係到咁

樓主糾察隊唔好搞啦

冇人想將呢啲事擺出黎講咁柒
但都要真係商討到先得架
學樓主咁講 一唔啱傾就用火魔兇人 根本圍內解決唔到

blocked, 果然
2.前線先係手足

推 要軍紀

只要大量中大人返中大
就解決到問題

其實本著守護中大嘅理念就得，而家係有部分人玩串嗰party，嗰啲人就係非中大人

終於有人講
多謝樓主

有時易d分類姐
無貶低非中大人既意思

真定假，唔撚信

咁其實一個正常人都會睇唔過眼 唔會咁做嘅. 你咁樣分 就好似講到唔係暴大嘅人就係賊咁 開始有少少傾向歧視同排外

好多衝動撚
仲有吸左好多毒煙會暴躁左

大家安撫一下

咁你地幫手叫d手足維持秩序啦，依家發生破壞校園既事中大人何嘗唔心灰

講得好中point

叫果班人出去支援番出面啦
中大而家都嘉年華ing

守完個城 之後自己破壞返 咩玩法 政府唔攻你城 都自己收皮

你入中大行一圈

而家搞到好似冇入個中大 就係中大要塞入面低人一等咁...

都唔知係咪共諜派人滲透
仲自己割橋出去唔搵Cu學生傾又要用cu個朵
入尼搞破壞係撚手足咩

如果真自己友，只能話已經失控，段崇智咁為你地，黎緊有排受
如果係鬼，證明部份人核彈都唔割既思想害左自己，連警察都唔係下下幫自己友，你咩都攬上咪蠢囉

相信呢個係中大人主流聲音

利申: CU 2010 grad

哇 你呢句好似解釋到啵

檢討 不割
理性討論

咁唔係要點講？唔覺有有歧視意味 但真心想提醒返街外人要尊重返個地方

同意
利 cu grad

係，真戰場班左膠唔敢上
呢d 安安穩穩岩晒佢地，又可以指手畫腳

中大校長都無出賣過中大
點解要破壞中大?

有個攻擊據點係好 但而家寧願唔要
有需要再集人 反正都星期六日了
而且我唔撚信班狗會247駐守中理大 要強攻佢地一早攻咗理大 而家佯攻咗兩日都未知咩事？

懇求大家再團結起來

中大人、外援，求下你哋唔好咁對立

完全唔係咁嘅意思
咪撚曲解啦

只要唔用武力兇鳩手足 唔亂破壞中大
大家都係中大人！

叫返手足唔得咩? 而家就講到好似非中大就冇文化咁.

開路唔係問題 但至少全部人都要知道 同埋 五大訴求缺一不可
另外一點就必須整理陣容 完善輪更機制
最重要一點 切忌自相殘殺同破壞校園

唔知有幾多人睇到 但依家班人真係忽忽地
見車就爆以為自己打緊GTA 有條友仲話就嚟考車想練下
百萬大道長期有架貨車運化學嘢已經寫住危險品
琴日經過見到架車爆咗玻璃 好彩著唔到車
唔知講乜好

你班人知唔知而家就好似太平天國咁，攻佔南京根本絕大部分係楊秀清功勞，但係洪秀全一咪認為天國係佢一個人，於是夾埋其他王對冧楊秀清，又逼走石達開，於是呢天國元氣大傷，清狗就順勢消滅咗天國

真心覺得好過份 非分化 但真心話

手足入嚟幫手 好多謝你地
但請你地唔好周圍破壞 當中大係避風塘
要記住唔好成為我地眼中最討厭嘅人
唔好比籍口啲狗話中大係真嘅犯罪天堂
中大唔係遊樂場 唔係避風塘 係中大人嘅屋企...
見到屋企比人破壞到咁好心痛

唔怪得警犬依兩日無壞中大
似想睇佢地玩火自焚

呢段說話係5年前都講過了
希望你地再次 以史為鑒

變左Walking Dead咁 有據點 開始有分歧

快d connect番啦

其實規矩亂咗 咪重新定返好囉, 咁樣本土屌外援 真係好咩
本土屌就晒外援 到時一攻又唔夠人守
外援比人屌到心灰 就唔會幫.
到時少個咁好嘅據點.

大家和和平平開個會 貼下單張講明規則唔得咩?

終於進化
唔再屈手足係鬼

喧賓奪主
趕唔走嫁啦
一提起實有衝突
除非可以暗地裡組織左一批中大人先
再以"主場"角色同對方相討
不過實比人話起大台

真係痴線 其實真係要割
想佢地入去係幫手 唔係破壞啊！

好似走左好多人了

成班爛仔咁 話兩句又話分化

守左中大咁耐，本意唔係守護校園咩？無論係咩背景，都唔應該破壞返自己原本想守護嘅地方掛...

相信無中大生/校友提倡破壞中大

對準政權！

見唔見到樓主標題講咩?
有嘢唔啱傾就用火魔法兇人 點樣和平開會傾?

如果大家同意要調適步伐
立軍紀對內同對外嘅處理

請幫推

運動白熱化 再發聲明是正道

喂!外人尊重返人地主場!

唔好成為自己最討厭既人
唔好成為自己最討厭既人
唔好成為自己最討厭既人

寧願開花

你都戇鳩
係咪手足都唔知
已經有真前線走左
做埋晒啲無謂野
真係唔抵贏

黑裝修紅裝飾
搞破壞一律唔係自己人
理得你擋過子彈又點 總之亂搞破壞就唔得 即割

唔洗自己出手已經會自爆

你覺得兇人嘅係真手足? 我唔覺係喎

Yes 中人人不嬲人匿埋自己食
唔會比人見到

無大台始終有無大台嘅壞處
但唔係話分化，但始終中大人同非中大人嘅感情係有唔同
我會prefer後者係中大入面應該專重前者，始終個中大保衞行動係佢地做重心

不如call 返多啲中大人入去啦

外來嘅手足們，你哋係嚟守中大唔係佔領呀

我外人一個，只希望大家都守返條底線，中大係中大人嘅地方

#再教育
你班散水撚係咪咁撚玻璃心
唔該勇武同我拎返啲guts 出黎
催淚彈像膠彈布袋彈你地唔驚 驚比人屌？
都比左個24小時deadline 出黎 再唔讓步就行動升級
而家係行動升級呀！咁撚辛苦整個要塞出黎屌兩屌你同我縮沙？
對唔對得住大埔居民呀？
對唔對得住踩單車/揸26運物資既車手呀？
對唔對得住班一呼百應衝入黎幫手既手足呀？
對唔對得住冒住係roadblock 比人查都要運魔法運武器既手足呀？
對唔對得住開花班手足呀？

我同你講 唔撚好怯
怯 你就真係輸一世
頂撚住個要塞呀大家！

From老母教仔

見車就爆 咁咪即係真暴徒
再唔聽請走佢地好

咁顛今晚就去整頓下佢地 毫無紀律學咩人抗爭

污合之眾
原來之前只是虛火

素質

Be water be humble

同意，都係嗰句call 返中大人入嚟先

首先cusu要先組織一批人去負責唔同範疇嘅工作，再同外來嘅手足去協商，但最緊要依大家手足互相尊重

係咪應該一齊幫手？
咁都變哂非中大人既責任？

中大人其實都有責任需要公開咁講返佢地嘅文化比外援知道, 佢地有時唔尊重, 可能根本就唔知咁係唔得(唔係講偷車 火魔兇人嗰啲) 係講亂裝修唔, 食煙嗰啲.
老實講 你唔講 我真係唔知中大禁煙.

可能你地係需要分享下你地本身嘅文化同規則比外援知道,
正正式式咁立規則 例如咩做得 咩唔做得 邊到係臨時吸煙區等等.

有時候, 你地覺得理所當然嘅事. 非你地個sub culture group嘅人係好難自己理解 係需要你地去解釋

係要反省 但過左去就唔好再提 唔割

唔撚係CUSU deal架 唔好衝出嚟啦屌

其實出過去就知有呢班人

88

Blocked
「唔係割但」「要講鬼」

幾耐啦仲捉捉捉

...

講多次, 諜戰, 臥底, 從來係戰爭一部份,
既已發生就應該諗辦法 minimize 個影響同諗方法修正番個問題,
甚至將佢扭轉成有利我方

作為一個中大人 我唔想當手足係condom 但係都希望手足唔好當中大校園係condom

望見屋企變成咁真係好心痛
利申住咗喺度先兩個幾月

日日提自己一句
對準政權

我好撚鐘意中大 唔好鳩噴鳩爆好嗎 做事有分寸
利申 中大人

講明咩唔破壞得 周圍有人煲煙, 咪立個臨時吸煙區比有需要嘅手足囉. 好多時候,好多事係你地中大人自己個sub culture先知先名 地點啊 潛規則啊 歷史啊.
我唔係中大人 我第一次嚟我連咩係lsk 中大校巴唔洗錢我都唔知. 咁有人話我知 我咪明 識受規矩.

規矩 係要講出嚟 唔係喺個匿名論壇背後屌人屌出嚟

正正式式咁立好規則 多次違反 不論係本土定外援都驅逐

兇手足真係好撚過份
其實做錯就要指出
唔割還唔割
唔講出黎手足唔會知有問題

係, 大家語氣客氣少少
唔好標籤咩MK唔MK, 自己自律 學下身邊人

依家反而唔好散水
留班mk喺到仲大鑊

問題係非中大手足太唔愛惜校園環境 作出不必要同太過火嘅破壞
所以希望你地自制啲 當然我地都會幫手啦
但係問題係源於非中大人而起 咁你地付返責任都好合理姐
可能你地理解唔到 作為中大人 見到校園被作出不必嘅破壞 真係好心痛

咁多位中大人，事到如今請校外人離開係冇可能，亦執行唔到。亦好難成立保安隊。可幸是大部分留守既都係同路人，要阻止小數人繼續破壞校園只有定立明確規舉，貼於當眼處，有違者無論是中大人、同路人、狗、鬼，都一律鶳。

一、不得再塗鴉、噴字
二、不可非法進入非公眾地方，例如保健室
三、不可無牌駕駛

有錯請更正。

想搞破壞叫佢地去其他地區行動
非分化

就算唔係大台都可以set rules

係同路人就一齊愛惜校園
同路人指哂所有手足, 所以大家自律, 同時客氣少少

可唔可以唔好再打爛office
有啲大陸教授已經開始借啲意想分化其他淺黃既教職員

利申：中大staff

D狗其中一個問題就係無紀錄
兄弟爬山各自努力唔等於唔守當地既規矩

乜撚野只有鬼先唔聽意見呀 其實咩人都有

叫佢地去其他地區行動啦
守城唔適合佢

唔好捉鬼
理性討論
見佢唔對唔其他人拉走佢仲好

Lu

中大學生表示好撚嬲 多謝你地肯入黎為我地打/守 但尊重返我地學生同學校得唔得

明明之前連衝立法會都好有手尾
又識寫紙叫人保護文件

大家體諒吓啦 一人退一步，唔好俾藍絲笑我地柒

咁你都要教先得架. 你淨係背後屌其實冇意思 佢地唔開lihkg就根本唔會知你有不滿

根本有啲人就唔抵得人地有大學讀，唔gur咪承機破壞囉

今時今日係咪學生重要咩
嗰日吹晒雞咁就知唔會清一色學生

唔割
但預見到遲啲返到office如果有人唔見左財物
班藍屍教授會要求報警

推
作為中大學生好撚心痛
利申冇眼睇已走

如果係真嘅話 呢啲問題就一定要解決
唔好上嚟講完就算

政府一定係派左人內部分化大家
小心

成班消失哂 ？

首先一定要互相尊重 肯討論 肯聽人意見先
唔好兇鳩自己人

邊撚個再爆野打邊撚個
嚟果時目的係守護中大 咁宜家爆乜鳩？見撚到啲人牌都冇個亂鳩咁揸車
總之破壞當便衣狗處理
訓咗2日球場 自己都唔好意思入人hall訓
手足還手足 中大地方係中大人屋企
唔可以亂爆

所以一定要立軍紀先可以杜絕呢班人，如果唔係好快收皮

要搵人做呢樣野

應該暫時趕佢地出去 留返真中大人係到

紀律

同意手足講野 唔係話割

我真係唔明你地諗咩野
根本呢個係人既問題
我唔撚係當中大屋企我都唔會咁做
唔通我去外國 因為唔係我住開既地方唔係我屋企我就會亂扔垃圾破壞咩
個個講到係當唔當屋企係分別咁

我只覺得手足俾你地係咁割都好心痛 入去你估易？入去留守你會好舒服？知唔知訓一晚4條柱有幾凍？

我支持要整頓 要屌呢啲on9行為
但唔撚係再係咁分你地街外人同我地中大人囉
根本真係手足唔介意你地中大人一齊帶頭做野整頓點點點

真係上過前線做野都知大撚把人唔用腦做野（唔只講緊大學前線）從來要屌都係屌行為

自己城大
早2日見有班人去破壞城大教員室
真心唔明點解
你去燒又一城我明
但咩大學都好 盲目破壞校偏4設施真心唔知為乜
比個藉口狗沖入黎? 你就可以同佢打過?

真。。。 因為咁好多走咗 有啲喺宿唔落去

一做錯事就賴唔係手足？

班狗今本上就係想我地守大學
少d出黎開花
佢地直頭想我地一路吸住毒氣咁on99守落去
不費一兵一卒

支持整頓
中大人唔怕做大台 個度係你地屋企黎

到時黑警打嚟又唔夠人守 下一次肯定冇外援入得撤。
點解唔係去解決有問題嘅人 而係解決所有同有問題者同一個分類嘅人?

勿分化

其實唔支持棄城
不過分返啲人出嚟開花係正路

而家唔係中唔中大人問題 係紀律同規則問題。
點解出現呢啲問題嘅時候 你地諗嘅係趕晒外援走
而唔係定下規則呢?

我以為入得香港首屈一指學府嘅你地應該係高材生,
叻個我好多.

點解會揀咁做?
咁同政府有咩分別
管理有問題 所以趕晒人走。
社會有問題 捉晒反抗者走。

唔係咁掛話

絕對同意
不卑不亢
唔該

啱呀
有冇可能組織到人係campus入面巡邏
真係拜托唔好再打爛office同亂揸校巴

割同描述客觀事實從來係兩回事，同埋邊撚到有個捉字？定係我釣到你依條膠魚？

美麗

咁就要宣傳吓全部中大人都有「光復香港, 時代革命」
「五大訴求, 缺一不可」嘅理念

一定要 set rules

根本衝突地點只係外圍
裡面所有野都無任何理由去爆
呢度講係無目的咁爆
仲要有同學講番話阻止唔到啲人

所以應該直接講"唔可以"
唔係"可唔可以"

而家個樣唔知仲以為係中大出賣香港人
然後攻入去破壞

唔好因為學歷分化到大家大家都係想解決問題者

街外人 如果你要去中大幫手既。唔該係守住中大
唔係破壞中大

好瘀

乜料?!

講真宜家火魔都攞埋出嚟恐嚇手足
全部趕走定係解決有問題嘅人都好難做到
如果處理到
你估中大人好想放棄屋企咩

我出過我知，肉撚酸到呢，宜家咪又係果班低智得個屌字

斃咗方式錯呢。

而家外援同本上相處有問題

[i]所以我地決定趕撚晒啲外援走!以後唔歡迎![i]

呢個概念真係ok?

我都係。果日見到有人係未圓湖搞投石器嚇走哂D雀同魚，果到其實附近仲有D松鼠ga，但係又唔敢屌佢地仲有好多好特別ge植物，例如:紅皮燥果茶(世界第一棟紅皮燥果茶係香港發現到)、土沉香，地湧金蓮etc
利申:係學校做氣候大使，會帶人行未圓湖生態團

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

唔同一批冇得咁講既我諗

你唔講其實無人會知
你講得有道理 要相信你身邊總有心水清手足幫你

你覺得會咁做嘅真係自己手足咩. 一個正常人都唔會咁做啦. 如果係選擇趕晒外援走, 咁好抱歉 下次任何大出事, 都唔會有人出嚟幫手

你唔講, 佢地又點知呢?

記得, 事已發生, 毋須捉鬼, 只需設立制度避免再發生
中大人要有中大最終決定權, 因為中大係中大人既
設立制度就要做到非中大人不能代表中大同時係防鬼
記住係防唔係捉

不割

所以相處有問題嘅時候, 你選擇係趕晒啲外援走, 而唔係大家真係去討論 改善之間嘅磨擦? 咁樣同一鬧交就講分手有咩分別?

聽講係因為某位城大staff影手足大頭相 同埋call狗拉城大手足 所以佢地先咁做

所以就係話有冇可能組織到小隊巡邏
見到有人爆課室/office要阻止

Mk仔同義士係唔同

從來都冇割過
我只係話緊鳩爆設施亂嚟嘅人 我唔知呢啲人做on9嘢嘅原因 我估對校園嘅歸屬感係原因之一 所以先至咁講
總之所有手足自律少少 爆設施前諗清楚係咪必要
定係單純嘅冇嘢做搵嘢爆or發洩
一齊搞返好個風氣就得

支持，品格問題，做咩同去邊都一樣

明白哂

721 831 101 1111

邊一句係針對學歷，，，從來只有問題討論，，，，

我話班想趕晒外援走嘅中大人. 佢地有能力入到咁好嘅學府 點解會揀咁樣去解決 我係外國讀野雞大陸嘅人 都唔會咁解決

丨

爆埋啲無謂野真係曬氣 想發洩就做運動啦 自己屋企既野做乜要打爆佢 亂鳩咁黎 俾翻啲尊重啦 唔好失曬紀律同理智呀

Push

其實嗰班人真係好奇怪
點解要做傷害手足嘅事？
點解要破壞校園 威脅su 當自己係大台？
大家目標唔係都係政府咩

can anyone explain?

紀律和正當性 我們不是暴徒

咁你地紀律要高過對家先做到

推上tg

咁你就要諗下係咪真係手足嚟 定係滲入嘅

，

R爆頭都唔明
𠝹爛啲櫈有咩意義
連office入面啲櫃桶都爆埋

可能你無割過啦
你睇呢個POST都有啲話自己幾時CU GRAD要趕外援走
同埋變左係非中大就俾人屌咁我都唔知算唔算叫割
琴晚有人話無證入唔到CU
全撚部人係屌佢話緊係啦 俾你入黎嘉年華玩咩？
如果當哂所有非中大手足係黎玩 我真係唔知以後黎唔黎幫手好

做ON9野既原因 係因為真係好多ON9
如果真係上過前線都知好多人係講唔聽 係黎型黎玩既心態 我係現場都屌過唔少
所以我一直唔知到底你地可以咁簡單歸類係咩原因 亦唔覺得咁分法＝有用
從來要做好實事 就應該消除身份界限 納為一個大團體 大家都係手足 針住行為黎做整頓
而我一直想講都係 唔好再標籤身份啦

破壞中大可以爭取五大訴求？？傻左
各位小心被分化保持思考
若你放棄，誰祐我城？

好簡單, 嗰堆咪大家趕佢走囉 其實老實講 用魔法威脅人嘅 我唔覺得似手足 似滲入者多啲

講紀律唔代表分化

Be humble

我認同唔應該標籤身份
我相信係因為情況開始有啲失控
有人一時情急先諗呢個方法

[url]叫佢地支援其他地方
咁好精力同行動力唔好浪費[/url]

要有紀律

趕有幾難 搵齊人攞住佢行李叫佢走.

分? 用常識咪分到 你正正常常一個人點會用武器威脅自己同伴。

推呢個

心痛 周圍食煙亂塗鴉

認同 身份標籤真係搞到我呢啲低學歷 入唔到中大嘅好心淡, 感覺佢地好似當我低佢地一等咁.

講得好呀巴打

唔係分化、散水撚，但想提醒大家，我地行到呢一步係因為我地有原則，有底線唔好成為自己最討厭既人，好似班狗咁

關於火魔裝修 大家要諗清楚個風險 入嚟睇下

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

你知唔知嗰班人圍威喂 當自己大台亂咁嚟
部分中大手足睇唔過眼已經走咗

屌你老母啦分化撚

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

咁咪搞返好個紀律囉 唔同趕晒外援走 中大有辦法單靠中大人守住?

唉。
當你打仗啦，你做援軍打爆友軍個軍營做乜鳩呢？

收嗲啦
星期四凌晨有條su人黎鳩up
有個中大生都想打柒佢
憑咩話無可否認中大生冇破壞
屌你老母

所以咪話燒人嘅唔係手足嚟

建議暫時請唔係屬於個間大學既人離開先
解決內部問題
其他人就有事先再去
如果有野要發表就由返個間大學既學生會發表

堆

你地口口聲聲話係屋企 點解睇唔過眼係走左去⋯⋯唔係一齊搵人整頓
唔係想講呢個係你地中大人責任 而係大家都應該一齊出面處理

認同！推啊

麻煩入過中大既手足唔好比分化撚左右

推呢個 自行判斷

咁如果黑警突襲點算, 一定唔會咁簡單比外援入到嚟救人. 你要考慮呢點 佢地想踩平中大好耐.

[中大二橋一手] 我尋晚係現場，我屌晒你地班傳假消息既冷氣軍師

不如睇埋呢個？

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

但係唔解決依家既狀況
黑警唔黎都會玩完
依家黑警就係等你地內亂之後玩完

咁內亂唔一定要請晒援軍走先可以解決嘅

係咪咁天真 真係咁易管 以前band 5 d老師唔使一係惡過狗 一係做唔住啦

點解差佬搞成咁都係因為冇紀律 唔好令自己成為同差佬一樣

紀律好重要 黑警玩緊臥底戰

咁趕晒全部外援走囉, 咁相對嘅 下次山城出事,就唔可以求援. 求得援 就有責任去解決之間嘅矛盾. 外援都係人嚟, 唔可以一句"喂,我唔鐘意你,我而家唔需要你,你死撚出中大啦,不過 我有咩事 你要返嚟幫我喎."

一係就認認真真去解決紛爭 一係就趕晒外援走,同時以後唔求援

搞清楚

尋日鄭承隆入來協議，係無人聽佢講，佢的確想幫中大，只不過佢既方法係幫唔到抗爭，而我地亦唔需要談判，被代表。佢之所以留到最後，係因為前線討論共識同可行方法既過程需時，鄭 擔保過話佢在場既話警察唔會清場，所以當佢參與討論又好，當人質又好，尋晚係要buy time.
最尾個共識，鄭承隆係無份的，同佢完全無關

至於共識點得黎，係二橋討論完，再得到一橋，崇基門，四條柱前線同意
當時共識係絕不make deal, *唔係開路*絕對唔讓出二橋 放一條線比人返工，但係要有條件，唔應承就立刻block返

大家搞清楚，放一條行車線，其實係保護返前線，因為吐露港兩邊通行無阻，狗其實頂多三個字係任何一邊都可以攻過來。但開左一條線，有車流，校友/手足，物資都可以隨時來支援。

只要二橋一直控制住，前線承諾左一定封得返，主動權仍然係前線手。

做得唔好：
同中大學生會協調不足
記者會太倉促，表達麻麻地
區選只係其中一個條件，五大訴求，缺一不可

推呀 不分化

大把黑警混入

NO, 呢條友肯撚定唔喺現場

尋日鄭承隆入來協議，係無人聽佢講，佢的確想幫中大，只不過佢既方法係幫唔到抗爭，而我地亦唔需要談判，被代表。佢之所以留到最後，係因為前線討論共識同可行方法既過程需時，鄭 擔保過話佢在場既話警察唔會清場，所以當佢參與討論又好，當人質又好，尋晚係要buy time.
最尾個共識，鄭承隆係無份的，同佢完全無關

至於共識點得黎，係二橋討論完，再得到一橋，崇基門，四條柱前線同意
當時共識係絕不make deal, *唔係開路*絕對唔讓出二橋 放一條線比人返工，但係要有條件，唔應承就立刻block返

大家搞清楚，放一條行車線，其實係保護返前線，因為吐露港兩邊通行無阻，狗其實頂多三個字係任何一邊都可以攻過來。但開左一條線，有車流，校友/手足，物資都可以隨時來支援。

只要二橋一直控制住，前線承諾左一定封得返，主動權仍然係前線手。

同你講 真係檔子彈個班真手足 絕對唔會咁做

NO

我都信三點鐘個班係手足
但我覺得會攞火魔鐵通大自己友既就唔會係手足

其實你有個基地咪開個會大家討論下

根本唔係手足 點會有得割

我琴晚屌都是屌點解安插區選做訴求

呢個問題一直都有
多得連登仔一直神化勇武

CUSU無DEAL過呀

理大現場有人要求主動引狗攻打佢地，話唔通係度等呀

場仗打咗半年
你幾時聽過有手足會有火魔鐵通威脅自己人

我真係未見過用火魔出手足

咪就係 諗深一層 其實成件事根本就唔正常

而家冇車喎 你班友放之前冇諗過？

應該唔係佢哋喇 而家呢班似係mk

但有人自稱手足亂破壞校園亂咁食煙甚至用火魔對自己手足
呢d係咪真先
如果係同大台有咩分別？當日二橋班手足死守係想保護校園，如果宜家班人搞破壞，其實佢地係騎劫左有份幫手嘅所有人

雖然話冇大台 但係幫其他大學守既手足 請尊重番就讀果間大學既手足
守大學唔同各區開花 每間大學都有自己既文化 你入去幫手守 固然感激 但係擺個大佬款出黎想點
如果你唔滿意果間大學既學生 我寧願你走去其他區 唔好喺到亂人心

雖然真係屬於香港人運動
但我覺得大學生處事手法真係好過個班人

唔係話屌外援定點

而係

如果真係有人火魔兇人 周圍破壞 渣車傷到人 點樣同依D人溝通 正常人都知自己做錯啦 唔使人教啦 仲要你教要傾個D有可能說服到咩

好老實我都唔願意信有人既自制能力居然差到咁樣

唔好變成我地討厭既人

推 ~~

自律

收皮啦樓主分化係五毛，殺人放火都唔割

破壞校園嘅一定視作狗處理

中大係我哋屋企先要勇敢守護

無論邊個想破壞 都一律不放過

外援幫手我多謝你
但都唔該守返紀律
唔好破壞我地屋企

要贏,就要求同存異,互相尊重
唔好做不必要嘅破壞,你都唔想自己屋企無啦啦爛晒,同樣道理中大同學都想盡量保護學校設施
多謝各位手足

和解啦~~~~~
總之槍頭對狗共~~~
其他所有野都係身外物~~~
特赦一定係假~~~要孫中山返生,,做國家主席先會有

變咗寨城

攬炒冇原則
中意邊度破壞就破壞 咁先叫攬炒

如果搞自己人一定割，理得你係咪鬼。

睇曬

勿分化

中大自己決定
有需要吹大雞幫手清潔

班人用火魔兇人，點傾？

整頓下，我諗有部份人可能係一時意識唔到自己做錯，有啲可能係鬼，有啲可能真係有失控。最好揾個共識，同埋講極都唔聽既，就唔好俾佢再上前線，俾啲時間佢冷靜下，但一定要溝通左先。

推一推

再係咁，輿論會swing, 會有好多人支持狗攻入去。

唔係中大嘅人就撤走啦...
唔好破壞中大校園破壞本來嘅秩序
交返中大校園俾中大人啦

唔信中大人會去破壞校園, 真係一花一草都有感情
如果對個運動有幫助, 咁OK
但有冇人可以解釋下點解要裝修中大???

無錯
但要有人先踏出第一步

其實標籤得非中大人同中大人已經係分化

出聲有機會比人屌分化 好難搞